Fake news -【撻訂潮】上源驚現7連撻 殺定244.8萬

樓市大吹淡風，新盤市場更驚現小規模撻定潮。萬科(香港)屯門掃管芴新盤上源，最新錄得7宗連環撻定，連同早前2伙撻定，項目本月累積撻定個案增至9伙，最新7伙，涉及總成交價4,897萬元，殺定金額料約244.8萬元。

萬科本月1日國慶日首輪開賣上源347伙，首日全數單位沽清，惟該批單位先錄2宗撻定，隨著進行第二輪銷售，今日再增7宗撻定個案。

屯門咁遠
當然______

萬科樓唔計

唔計

貨尾唔計

賣咁平又偏遠算係咁唔計！

上次有巴打買上源...我問多一句
都被人屌我幸災樂禍...

而家撻掟都有埋...真係唔知好友定淡友害人多？

呢7單成交都無問題，落訂又唔使交稅，又唔會變二手樓，一定有落實錢，拎去做一手成交度做登記

屯門唔計

而家仲買樓都戇居
香港樓市長升十年
唔係肛需、唔係龍市、唔係新移民
係QE
美國收水
日本歐洲下年都開始/打算停QE
支那放水係拖延支那債務危機

撻訂即係唔係成交，唔計

假撻唔計